聽日班建制會變吸濕大笨象

今日第一個「公安」出現後
大家應該要冷靜
可惜前線部份無冷靜
第二個「公安」出現後
同第一個一樣 EQ 未免太好

簡單黎講「中哂計」

割就唔撚割架啦

本來星期一 贏左好多
但係可以唔可以冷靜番
留力用計 對付班狗同政府？
唔好用狗既手法去做事